msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pyrmont_v2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-07-08 13:14+1000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: motta <mottaed@gmail.com>\n"
"Language-Team: motta <mottaed@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: 404.php:6
msgid "404 Error Page"
msgstr "404 错误页面"

#: 404.php:11
msgid "This is a 404 error page."
msgstr "这里是 404 错误页面."

#: archives.php:12
msgid "Archives"
msgstr "文章存档"

#: archives.php:66
msgid "ERROR:"
msgstr "错误:"

#: archives.php:66
msgid "No items were found to be displayed."
msgstr "当前无内容可以显示."

#: comments.php:12
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "请输入密码以查看回复"

#: comments.php:21
msgid "No Comment."
msgstr "暂无回复"

#: comments.php:21
msgid "1 comment so far"
msgstr "已有 1 个回复"

#: comments.php:21
#, php-format
msgid "% comments so far"
msgstr "已有 % 个回复"

#: comments.php:22
msgid "Add Your Comment"
msgstr "添加回复"

#: comments.php:47
msgid "Comments are closed."
msgstr "回复功能关闭"

#: comments.php:58
msgid "Your Comment"
msgstr "你的回复"

#: comments.php:59
msgid "Change mind? Click here to cancel."
msgstr "没想好? 点击这里取消."

#: comments.php:64
msgid "You must be <a href=\"<?php echo get_option('siteurl'); ?>/wp-login.php?redirect_to=<?php echo urlencode(get_permalink()); ?>\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "你必须 <a href=\"<?php echo get_option('siteurl'); ?>/wp-login.php?redirect_to=<?php echo urlencode(get_permalink()); ?>\">登陆</a> 之后才能提交回复."

#: comments.php:71
msgid "Logged in as"
msgstr "欢迎回来"

#: comments.php:71
msgid "Log out of this account"
msgstr "注销本帐号的登陆"

#: comments.php:71
msgid "Log out &raquo;"
msgstr "注销本次登陆 &raquo;"

#: comments.php:81
msgid "Name"
msgstr "昵称"

#: comments.php:81
msgid "<abbr title=\"Required\">*</abbr> :"
msgstr "<abbr title=\"必须填写\">*</abbr> :"

#: comments.php:86
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: comments.php:86
msgid "<abbr title=\"Required, would not be published\">*</abbr> :"
msgstr "<abbr title=\"必须填写. 放心, 我们不会公布邮件地址.\">*</abbr> :"

#: comments.php:91
msgid "URI :"
msgstr "网站 :"

#: comments.php:99
msgid "You can use these tags:"
msgstr "你可以使用这些标签:"

#: comments.php:102
msgid "Submit"
msgstr "提交回复"

#: footer.php:4
msgid "Powered by <a href=\"http://wordpress.org/\" title=\"CODE IS POETRY\">WordPress</a>&nbsp;and&nbsp;<a href=\"http://imotta.cn/\" title=\"Pyrmont V2 theme\">Pyrmont V2</a>."
msgstr "本站由 <a href=\"http://wordpress.org/\" title=\"代码如诗\">WordPress</a> 强力驱动.&nbsp;<a href=\"http://imotta.cn/\" title=\"Pyrmont V2 theme\">Pyrmont V2</a>&nbsp;主题."

#: functions.php:17
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: functions.php:35
msgid "Waiting for the admin to approve your comment. Please be patient."
msgstr "请耐心等待管理员审核通过你的回复."

#: functions.php:40
msgid "&nbsp;said:&nbsp;"
msgstr "&nbsp;发表:&nbsp;"

#: functions.php:40
msgid "Y.m.d"
msgstr "Y.m.d"

#: functions.php:40
msgid "H:i"
msgstr "H:i"

#: functions.php:65
msgid " comments on "
msgstr " 的回复: "

#: header.php:33
msgid "HOME"
msgstr "首  页"

#: header.php:38
msgid "Follow me on twitter"
msgstr "在 twitter 上 follow 我"

#: header.php:39
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: header.php:39
msgid "rss feed"
msgstr "rss feed"

#: index.php:5
msgid "Tag: "
msgstr "标签: "

#: index.php:7
msgid "Category: "
msgstr "分类: "

#: index.php:17
#: page.php:17
#: search.php:12
#: single.php:11
msgid "Permalink to: "
msgstr "永久链接: "

#: index.php:20
#: page.php:20
#: search.php:14
#: single.php:14
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: index.php:24
#: page.php:24
#: search.php:18
#: single.php:18
msgid "Tags: no tag /"
msgstr "标签: 暂无标签 /"

#: index.php:28
#: page.php:28
#: search.php:22
#: single.php:22
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: index.php:30
#: page.php:30
#: search.php:24
#: single.php:24
msgid "Add Comment"
msgstr "添加回复"

#: index.php:30
#: search.php:24
msgid "1 comment"
msgstr "1 个回复"

#: index.php:30
#: search.php:24
#, php-format
msgid "% comments"
msgstr "% 个回复"

#: index.php:31
#: page.php:31
#: search.php:25
#: single.php:25
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: index.php:38
msgid "</p><p>Read More >></p>"
msgstr "</p><p>继续阅读全文 >></p>"

#: index.php:47
#: search.php:33
msgid "&laquo; Previous Entries"
msgstr "&laquo; 前一页"

#: index.php:48
#: search.php:34
msgid "Next Entries &raquo;"
msgstr "后一页 &raquo;"

#: index.php:55
#: page.php:48
#: search.php:41
#: single.php:42
msgid "Sorry, nothing found!"
msgstr "抱歉, 您请求的内容并不存在!"

#: index.php:59
#: page.php:52
#: search.php:45
#: single.php:46
msgid "Please use the search function, or visit the archives page."
msgstr "请使用搜索功能, 或者访问存档页面."

#: links.php:12
msgid "Links"
msgstr "友情链接"

#: search.php:4
msgid "Keyword: "
msgstr "关键词: "

#: sidebar.php:7
msgid "Recent Posts"
msgstr "最新文章"

#: sidebar.php:14
msgid "Recent Comments"
msgstr "最新回复"

#: sidebar.php:21
msgid "Meta"
msgstr "其它"

#~ msgid "search"
#~ msgstr "搜索"

#, fuzzy
#~ msgid "Required"
#~ msgstr "必须填写"

